====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alger , redéfinir la relation de la ville avec la mer Depuis quelques années , nous nous sommes progressivement intéressés à des territoires méditerranéens , d ' abord lors de la Biennale de Venise , où nous avons développé un travail de recherche sur la condition méditerranéenne à partir du corpus des îles italiennes comme lieux autonomes d ' échanges et de porosités entre les deux rives .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ intéresser, travail, partir ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ intéresser, travail, partir ]
alethique :: 1 :: [ partir ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
pas_d_indication :: 1 :: [ intéresser ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ partir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ intéresser ]
Total feature counts: 12

